## Modul 122

Das Ziel meines Projekts besteht darin, Wetterdaten von einem Server abzurufen und diese mithilfe eines Bash-Skripts auf eine HTML-Seite zu übertragen.

Dazu werde ich ein Bash-Skript erstellen, das die Verbindung zum Wetterdaten-Server herstellt und die entsprechenden Daten abruft. Das Skript wird in regelmäßigen Intervallen oder auf Anfrage ausgeführt, um sicherzustellen, dass die Wetterdaten immer aktuell sind.

Sobald die Wetterdaten abgerufen wurden, werden sie in das HTML-Format konvertiert und auf der Webseite angezeigt. Ich werde grundlegende HTML- und CSS-Techniken verwenden, um die Daten übersichtlich und benutzerfreundlich darzustellen. Dies könnte beispielsweise in einer tabellarischen oder listenartigen Form geschehen.

Um die Webseite aktuell zu halten, wird das Bash-Skript regelmäßig ausgeführt, um die Wetterdaten zu aktualisieren. Dadurch erhalten die Benutzer stets aktuelle Informationen über die Wetterbedingungen.

Zusätzlich könnte ich weitere Features implementieren, wie beispielsweise eine Fehlerbehandlung, um mögliche Probleme bei der Datenabfrage zu erkennen und angemessen darauf zu reagieren. Ebenso könnte ich eine automatisierte E-Mail-Funktion einrichten, um wichtige Informationen oder Updates über das System an die Benutzer zu versenden.

Insgesamt zielt das Projekt darauf ab, die Wetterdaten von einem Server zu beziehen und sie auf einer HTML-Seite darzustellen, um den Benutzern aktuelle und leicht zugängliche Informationen über die Wetterbedingungen zu bieten.